[無添加］梁詠琪昔日超淡妝激珍貴日本雜誌靚相！！！

由髮型估計拍攝年份係1995年，入行做歌手前
好靚呀真係天生食呢行飯
支持gigi，記得留意viutv

吉

牙欣
期待viutv個節目

你張 Jump 封面寫住 1996 年 2 月 29 號..

西班牙？

係喎，睇漏眼

聞唔聞陣西班牙海鮮飯味？

幾靚

係呀，真係純天然，淡掃蛾眉已經好靚

嗰陣應該仲係處

一出道已經公開有男朋友拍咗幾年拖，係理工同學嚟

當年佢同伊麵拍埋一齊真係好青春

最尾嗰張相影到梁詠琪好似黃心穎

最美麗的23歲
不過嗰期好多人抨擊佢，佢瘦到落哂形。

一啲都唔似，黃心穎完全無情純感